有冇手畜情人節唔敢出街

你地一丁友獻世咩

ching情人節點過

同定延互含

從來情人節都冇出過街

佩兄唔同你出街？

隻狗有式漢肺炎
我條女很想劏牠